建議每個女人結婚前都要好似考公務員咁做一次性經驗vetting

每次婚前性行為都要立一次檔案，詳細記低時地人，玩左啲咩，到結婚嘅時候要將呢啲檔案一次過畀晒男家所有人查閱 規定每一個女人，每個月要睇一次婦科醫生，檢查最近有冇發生過性行為又無報，以免漏報嘅情況出現
超級徳政，樓主應該選特首
樓主依啲毒撚真係好得人驚

俾番男方一d保障，費事有女做過雞又唔講

歡迎大家比意見，增加依個政策嘅可行性

讚成，但我條女個底應該俾我寫到花晒

每次婚前性行為都要立一次檔案，詳細記低時地人，玩左啲咩，到結婚嘅時候要將呢啲檔案一次過畀晒女家所有人查閱 規定每一個男人，每個月要睇一次泌尿科醫生，檢查最近有冇發生過性行為又無報，以免漏報嘅情況出現
超級徳政，應該選特首
依啲毒撚真係好得人驚

負評既一係女一係女朋友唔係處，接受唔到

屌你老母 你老母比狗屌

搞咁多做乜柒

利申：食豬

男女都要囉

又要學人搞投票懶公平又要玩標籤

建議毒撚每打一次丁都要立一次檔案

咁多要求不過睇下自己咩條件先 咁威就搵處啦 成日建議女人乜乜乜 又唔建議下男人 不如限制男人食女次數先講 唔好又話開得多罐頭好威 一時一樣 仲話女權 咁既思想已經講唔上男女平等啦
通常咁多建議果d都係現實大毒撚 平時對住d公廁聲都唔敢聲

如果男方有錢到條條女都咁恨嫁走黎面試結婚既話咁做又唔出奇既